發覺TWICE新歌抄ToNick

TWICE首新歌"Heart Shaker"
同ToNick首"異相"既副歌節奏好似
特別係副歌第一句"唔信個個要一樣的樣"
同Heart Shaker副歌第一句節奏一樣
唔信自己聽下

得一句似樣就叫抄

不能只有我知道

打手

真心有啲似

垃圾歌聽落似一樣有幾出奇